點解熊仔鼠反應又慢又蠢又唔識反抗都可以咁耐先野外滅絕？

符唔符合物競天擇

因為打意

好撚蠢 如果喺野外任何肉食性動物應該都捉到嚟食

咁QQ邊食得落口

訓覺又無警覺性

好似話野外已經滅絕哂

支那人都未絕種

係呀 但都好耐

袁國勇捉晒做實驗

痴線，次次見到都覺得好慘

more